前港超中堅、壁球前一姐投身警隊做督察 同稱不擔心被起底

香港警察學院今（21日）舉行結業會操，而在今期得獎學員督察中，兩名前運動員成為焦點，包括前職業足球員釗域亞歷山大（Stewart Alexander Parin）及被喻為「香港壁球壇歷來最成功的球員」的歐詠芝。

累死全家

ok

全部死全家 世世代代不得好死

講白d
運動無成就 又讀唔成書 要去做狗

呢d真係光速I can face all hkers

拎過咩獎?

呢d唔去做狗根本搵唔到食

勁
督察人工好高

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

同意

榮譽警棍

影衰埋運動員

壁球一姐唔通其他運動員
記得佢最高好似世界排名第六
退役出去唔係教吓中小學生打波咁簡單，而係可以做世界級教練
甚至再讀書係運動科學上有成就

所以佢真係好想做狗
同窮唔窮無關

做壁球搵得幾多錢

晌香港就 on99 啫，出去搵食，剩係個 title 都有排搣

做國家隊教練

壁球太小眾。

香港only

未做狗已經係知名人士，緊係唔驚起底

平時食開魚翅 但呃唔到自己內心一路都鐘意食屎嘅欲望
真係好犯賤

香港小
但歐洲好多人玩架

做教畜考個牌 有幾難...
點解要做狗，跟本係心態問題

小眾係比較出黎

最起碼連奧運都無份

即係點？個山大17年考完pc 之後辭職再考督察？
呢個係乜撚野制度？
PC 仔集體總辭再考啦